東張西望 呃錢蝗

點解東張西望係元朗搵到呃錢黨
質問咁耐 問唔出有用資料 都唔肯報警
仲要揸機拍攝個男人跑輸比個女人 走甩犯
之後訪問途人 仲可以繼續話會借左錢先

繼我話
聽到條友講普通話就直接報警啦
寧殺錯勿放過